有人發起聯署要Donald trump道歉

屌你老尾一睇全撚部都中國人黎

講事實都要道歉
以後仲有人講真話既

開1個打對台啦

可以用叛國罪遣返簽咗名嘅人？

我地都整個要支那道歉啦

"Chinese" is a racist term

cant agree more!! go go go

支那都開始識玩聯署，文宣要諗下點拆先得

我地發起聯署 支持特朗普

中國人學人講投票

中國咁多人，
玩聯署無得輸

垃圾網黎

慘 牆內無得簽要去美國聯署

其實中國的策略就係想輿論爭論種族歧視依個議題上
而唔係討論中國係唔係源頭的問題上
中國咁樣SPIN走個議題去racism 已經好成功

75000人都未夠

其實依家班網軍擺明引風向屌侵侵，你地連左膠都當敵人屌埋就好笨柒
點解唔搵野引導外國共識去屌中共？
例如為做外宣周圍free hug播毒
封城後牆內人既慘況

係囉
要美國做野
點解唔去白宮聯署
係咪唔知人地國會可以屌9 總統

以後邊個話大家都係中國人我屌9佢racist

佢死唔認係源頭都咬佢唔入
所以侵都費時同佢拗
隱瞞疫情搞到全國全球大爆發就spin唔甩
得中國人信源頭唔係中國啫，全世界睇住武漢爆
而冇辦法證明係中國製生化武器
花好多時間去拗落源頭，就算鬼佬信，都係信食野味搞出黎，都講唔到共產黨連累全世界

隱瞞疫情就係共產黨既錯

簽夠十萬就叫你簽夠十五萬
夠十五萬就叫簽夠廿萬
簽完一份
可以走嚟推介其他聯署俾你簽
直頭係聯署界嘅金字塔傳銷

道你老母

CHANGE係一個FF網黎,0牙力的.

彩你都戇鳩

有冇人發起伊波拉病毒等係歧視黑人，要求世衛道歉？開個聯署啦，有排玩